我宣佈嚴禁任何形式分化 只檢討 不指責

我警告大家
事後檢討成敗得失完全無問題
咪撚再屌咩一區撚 民意撚 冷氣軍師 港豬和理非 前線勇武
你地屌人個陣有無諗過被屌既人會挫敗 會灰心 會失去戰意
無人會永遠正確 呢類負面情緒好快會漫延開去
記唔記得雨革衰咩啊!?
分化啊

屌人之前
諗下義士既傷口 中槍既一幕
你屌個刻就已經佢義士唔住
因為你分化緊佢地帶來既團結啊!

自推1/100

自推2/100

自推3/100

自推4/100

自推5/100

自推6/100

好啱

自推7/100

自推8/100

自推9/100

自推10/100

班狗開槍違反哂指引上頭都照攬佢地
前線做咩7我都唔會割呀

自推11/100

自推12/100

自推13/100

自推14/100

自推15/100

自推16/100

自推17/100

自推18/100

自推19/100

自推20/100

正皮

推，就算燥底唔小心屌完手足都記得要道返歉